罷工者入黎

罷工者，請阻止你朋友or家人返工！
因為我有兩個best frd, 佢地竟然話呢D野唔關佢地事，聽日如常返工？？？(wtf)
真係係到講多一次，唔該大家塞地鐵外，再塞死路面，唔撚想比任何人返工！！！！！

Ps. 交已絕
今次係真心睇清好多人

如水
推推推 推上去

Push

推

8月5日全港被罷工

推